Ot 問題

會唔會因為唔ot 而比人炒？

佢唔會話你係唔ot而炒你
總之佢賠足一個月錢比你走人
至於係咩原因大家心照啦
好聽d咪話公司cut人手囉 大家好落台

但根本唔係錯